林鄭對話會反映左流水革命最大軟肋

個軟肋係「實行真普選」未夠入屋！
咁多人發言，幾乎每一個都有提警暴，但提真普選嘅先得果兩三個！
依個情況極之令人擔憂
大家見到個對話會已經擔心林鄭扮聆聽會消耗到民意，如果有日林鄭決定推警隊去死，成立獨立調查委員會的話，依個流水革命好大機會都會壽終正寢
到時會「五大訴求 缺一不可」變成「五大訴求 做二即可」
再提一次大家，五大訴求係環環相扣，而重中之重係真普選，唔係獨立調查委員會

真普選嘅重要性：
1) 有真普選，你估下候選人會唔會為選票第一時間答應其他訴求？
2) 無真普選下成立嘅獨立調查委員會只會用黎Hea9你，一係就組成偏頗撐警，一係就查完唔處理、拖到香港人無左件事
3) 成個流水革命起因就係林鄭漠視民意強推逃犯條例，而佢正正就因為非民選，先可以咁漠視百萬人怒吼強推修例
4) 依家政府認受性近乎零，無論推咩政策都會被視為「為中聯辦服務」或「政治把戲」，只有民選政府先可以令市民重拾信心、提高香港政府正當性，香港先可以係流水革命嘅社會撕裂中重新出發。如果只以治標不治本嘅方式瓦解左流水革命，政府做任何野都會係逆水行舟、無米為炊，加上環球經濟不景，香港經濟唔知要衰幾耐，就算咁好彩經濟好返，因為治標不治本，所以都唔知幾時又黎多次民怨大爆發、拖累經濟。
5) 真普選係兌現一國兩制、「港人治港、高度自治」嘅承諾，而依樣野對香港經濟民生有極大影響。香港自改革開放起，一直係以轉口港或金融中心形式作為中國同西方國家嘅中間人。香港做得到依個中間人，唔係香港特別先進、或者香港人特別醒。大陸大把城市硬件先進過香港多多聲、大把人聰明或叻過香港人，但點解中國無一個好似香港咁強嘅國際金融中心？香港特別之處係一國兩制下保障左法治，外商可以放心投資，而香港人亦都秉承法治同合約精神，比大陸人可信。真普選可以嚴防香港赤化，保障一國兩制、香港法治，咁先可以保得住香港金融中心嘅地位。
6) （大中華膠、愛國撚適用）真普選可以使香港繼續貢獻中國。承上，香港獨特之處係有法治，而真普選可以保障法治，而香港要有法治先對中國有用。當時改革開放係香港人帶錢、帶技術、帶外資去中國做開荒牛， 中國先會成為世界工廠。如果唔係香港夠西化、有法治、有信譽，點可以成為中國嘅「擔保人」，令外資夠膽進入中國？君不見印度、越南、柬蒲寨，以及東歐各國，開放左咁多年都仲未成為世界工廠、未發達咩？香港係全球最大人民幣離岸結算樞鈕，佔全球人民幣交易79% () 。香港必須保持有別於中國嘅自高度自治、保障法治精神，咁先可以維持到外資信心，令香港繼續為中國同為人民幣服務。

行動：
要令真普選依個訴求入屋，當然要不停民宣
尤其係第四至六點，相信會對淺黃、中立同淺藍都有一定說服力
除左我地傳統連儂牆同AirDrop嘅文宣方式，我希望大家都可以利用林鄭個對話會
我知道大家都想杯葛對話會，突顯佢地係圍爐
但我想提提大家，佢地搞圍爐會的話，就可以將話題spin落經濟問題上，營造一個流水革命對經濟好大影響嘅假象，淺藍同中立會變左支持平亂，而淺黃都會厭戰，容易袋住先
我地可以以子之矛 攻子之盾，將林鄭對話會spin成民間記者會
不停將「真普選係五大訴求重中之重」同「真普選有利經濟民生」依兩個概念反覆講，講到連只睇CCTVB都入腦
令林鄭spin落經濟問題都逃避唔到真普選依個議題
當然亦都要防止林鄭扮可憐消耗民意
所以我建議大家亦都要同時提出「林鄭對話會係齋聽無反應」或「林鄭根本無解決方案（客氣啲可以問林鄭有咩政策係舒解民怨，問多幾次就會好明顯佢係咩都無）」
突顯佢只係做騷，無心解決問題
係林鄭對話會以依幾招連技將對話會spin成民間記者會
請大家善用林鄭對話會黎做民宣，說明真普選依個訴求係重中之重，以防運動因爲獨立調查委員會而瓦解

光復香港 時代革命

agger 要推「真普選有利經濟民生」呢點
人地鬧緊我地阻住佢搵食 我地就要同佢講有更大嚿肥豬肉

同意 推

yup

一日唔獨立 有雙普選又點 一樣會玩殘你個制度

同意，推

推！要講多d真普選好處

要有一句真普選口號，咁樣可以提下香港人

淺黃同大中華膠未食得落口住，忍一下先
等政府拖到連班淺黃都發現同中國一齊無希望就可以名正言順提港獨
依家個階段大家都未絕望到唔怕中共，所以盡可能拉攏所有人先
佢地埋左推，就等政府衰到連佢地都對中共絕望

同意

agree